武肺死亡率係2.1%

換言之，如果60狗中哂，估計係有一死。

有個湖北導演全家染病死，2%死亡率?